庭沼珉痴咗線

😦

屌你老母閪咩

（客觀分析）形勢大好

負皮咗，屌你老母

老實講，今時今日咁都仲叫人返工，係咪路?

希望到時你地冚港剷

咁撚鍾意返，落地獄慢慢返啦